正式宣布爺爺隊波係全世界最漂亮既足球

同意正評

皮已正

雖然輸掉比賽 但贏盡掌聲

永續前4